暫時仲有邊一個地方未食過TG or 胡椒?

火炭？

KT?

好似有

土瓜灣？

九龍城？

唔係講緊區
係真係九龍城

早兩日先食完

何文田

奧運

計地方嘅話
赤柱/西貢

tsing yi ?

西貢？

八鄉啦屌

堅尼地城

西貢
一大堆離島

杏花邨

秀茂坪

離島？

油塘

火炭未

永遠都唔會打到

慈雲山

快點強姦我

黨鐵沿線計就錦上路啦，住呢區慘過食屎

青衣

睇信息話青衣東北有 （Not FC yet )

長洲

筲箕灣

赤柱

頭尾一個出口 攻入黎冇得走
仲要戶戶有貓狗 真係仚家產

迪士尼

梅窩、長州？

小西灣

禮賓府

之前知專個度有無放過tg?

聰聰屋企

尋日食左

停機坪

何文田
赤柱
西貢

岩

屯門碼頭

鴨脷洲
赤柱
西貢
梅窩

青衣無啊

基本上成條東涌線

鰂魚涌？

調景嶺

粉嶺隔離有ptu，
火炭無重要設施，
無用

睇住區區都有快閃住八鄉就好似平行時空咁，又出唔到去

今天粉火封橋出左胡椒 拉左陳惠達

西貢！

我會將上水粉嶺一齊睇

石硤尾

康城同tvb

荃灣 愉景再入 翠豐臺麗城灣景

屯門碼頭
輕鐵總站竟然冇人搞

八鄉

馬場

水泉澳

東涌凌晨破咗處
冇記錯8粒

深井

青衣有，淺水灣？689山頂屋企？

石籬，一班廢老未試過咩味，食一食可能思緒清晰啲

不過南區危險左啲

梅窩

日出死城

西貢

半山豪宅
禮賓府

唔計地鐵月台既話
油塘地面係未有tg同噴霧

美孚
荃灣 葵芳 長沙灣 深水埗 太子 全部都放過 係美孚平行時空無放過

半山

赤柱

觀塘食咗十世

山頂
長洲
南丫島
坪洲
愉景灣
大坑
跑馬地
渣甸山
石澳

新蒲崗

前幾日好似破咗處

赤柱
長洲
梅窩
南丫島
油塘

青衣仲未有

馬灣

汽油彈既煙黎

小西灣
柴灣

深藍地區
超多廢老港豬

攪警察宿舍 等佢地放tg比自己聞返

啟德 麗晶

柴灣前日唔係放題咩?

大把啦

山頂
半山
跑馬地
淺水灣 深水灣 赤柱
鯉魚門

東涌食左

石崗

油塘 無堅不摧
因為入到黎走唔到

長沙灣

筲箕灣呀屌!!!

鰂魚涌 太古坊
明明都係商業區無手足嘅

何文田樓貴唔係冇原因

愉景灣

美田美林？ 好多廢老等緊食

坪洲長洲

石硤尾？

何文田乜鳩都冇

東涌

葵盛

太和站好似仲未食

又係呢d post
數嚟把撚

鳥不生蛋既工廠區

長沙灣，荔枝角，美孚都好似冇

長洲 10月食咗椒啦

圓方，數碼港？

深水灣 淺水灣
長沙灣好似都冇

南丫島？

荔枝角

試著說：我係邊區味食過tg 就代表要去該區試下了

禾輋算唔算

荔枝角呀屌

烏溪沙

畢架山

冇人搞過九龍城曱甴屋

石門

柴灣食咗好耐

小西灣窮鄉僻壤+深紅區
以前係英軍軍營+間諜基地
你就知幾難搞

康城

荔枝角 美孚

荔枝角 811出過TG啦

真係好諷刺，最多離地人事既得利益者既地區竟然乜事都冇

識人住西貢，真係平行時空嚟
佢係完全唔知香港發生緊幾危險嘅事
仲日日係屋企打機

筲箕灣東區深藍地方之一
快啲開花
等深藍父母感受下狗放嘅tg 之後覺醒

呢個真 咁多藍屍同廢老真係要佢地食返兩淡

個次主要係工業區個邊，南邊四小龍，海麗原全係平行時空

屯門碼頭 又有輕鐵總站 又有狗屋

南昌站，其實呢到係東涌綫西鐵綫轉車站，好多人係到轉車，KO呢個都多好多人冇鐵返工。不過呢到地理位置驚手足冇路走唔切

我屋企 炮台山站同天后站中間
利申幾個民建聯大粒住同一幢

秀茂坪啦，咁多廢佬。
安達邨又勁撚多新移民

薄扶林

馬灣

狗都無見過

彩雲

白石角
將軍澳南

北角 鰂魚涌 炮台山

冇地鐵就冇人去

九龍城

因為冇地鐵所以冇人去

青衣 平行時空

荔景

HK is falling but this is what meifoo residents care about

新蒲崗
樂富
九龍城

淺水灣

葵興

之前青衣城咪放過

垃圾北葵涌

青衣或成最大贏家

海怡

飲食台

新浦崗

琴晚長發出面唔係出左?

青衣未放過

Fake news

葵涌

馬場富美加真係好正

秀茂坪，杏花邨

歡迎曱甴去毒死班廢老

唔係

跑馬地

禾輋有狗屋點會無食

天水圍北

赤柱/寶馬山/天后

唔計山上？

柴灣9月1號食左啦
前日放題添

美孚

四小龍 平行時空

小西灣成班廢老要搞都出哂柴灣

粉嶺

i mean 禾輋算唔算火炭
真心求教 除左火炭站個到邊忽算火炭

筲箕灣不過...........

土瓜灣

無破 燒野啲煙only

粉嶺平行時空

黨鐵仲有葵興未食
葵芳站同大窩口站都食過了，葵興站仲on99咁

G持
唔比班廢佬 藍絲試下 佢哋唔識醒

利申：住秀茂坪

平行時空

南港島線

啟德 彩虹

長洲？

油塘狗舍大本營

九龍灣

錦上路，世外桃源咁

但最麻煩個地理，難走人

科大？

順天

附近的九龍塘太子深水埗都食晒
懷疑開左AT field

1點砌好d block 6點清晒啦 掃埋地

海怡半島

下白泥,流浮山?
上星期同朋友由下白泥行出流浮山

銘基前面櫻桃街條橋咪食過

油塘
平行時空

小西

麗城

長涉灣

五點幾見到粉嶺嗰頭冒煙喎

海洋公園

呢樣真

成座荔景山d公屋連tg既味都未聞過

山頂

呢個真，唔熟路好難搞
真係要靠班街坊

深圳邨—啟德
想俾廢老s聞下tg

青衣燒野啲煙嚟

迪士尼
海洋公園
寶馬山

小瀝源/黃泥頭/廣源邨

新屋嶺

長沙灣都未食

青衣好靜

屌 係真

筲箕灣 成區最多廢老 坐哂係d公園度 每次都撕文宣

柯士甸

加埋愛秩序灣

西貢, 深水灣, 赤柱都好似未

太平山頂

ys 狗都無隻

就係係想廢老食tg覺醒

有d調晒荃灣 kf

慈雲山啊屌你老母 快啲炸上黎 班廢老唔撚識醒

兆康

香港大學站，堅尼地城站？

青山公路大欖至三聖，屯門人唔去Vcity走晒去黃金海岸食飯。住咁耐都無見過平日嘅黃金海岸人山人海。

屯門碼頭啊

啟德

樂富

粉嶺北嗰面

Kennedy town

係出到去 永遠都有西鐵。除左今日 好波今日錦上路手足

半山一撚定要搞

無，兩次都係裝修完無耐就撤退但係附近將軍澳1111個日好似有放題

德福平台開過

離島區
梅窩長洲果堆

仲有海洋公園
星期六日，一齊去！
嚇到班蝗蟲以為世界末日，碌返上大灣區

東涌啦

杏花邨?

西貢 完全平行時空

梨木樹

推呢個

滅火筒黎
唔係tg

慈雲山 好撚多藍絲廢老仲日日活係平行時空

Call我同佢地一齊死

屌上慈雲山

真 元氣永遠都有人等位

秀茂坪，寶達，安達

淨係拎過槍出黎
冇射過

秀茂坪撚表示空氣清新

呢到好多老人家

秀茂坪藍到發紫 早幾日爆晒元氣同mini so 狗都冇隻就知咩料

粉嶺 華明果區 好似平行時空咁 藍又無黃又無 照常生活 每次出完去返黎好似去左第個地方咁

八鄉啦成班牛屎佬都冇聞過tg

鑽石山呀屌 藍到仆街

西鐵綫好多啊

求下你地 唔好搞輕鐵車廠啊

華明深黃架
65%投民主派

同意

優品/元氣/吉野家仲好多人幫襯

Mtr閘機冇爛過一部

半山 山頂 西貢

如果民建聯選到真係自己囉黎

小西灣
杏花邨
筲箕灣
寶馬山
跑馬地
鴨脷洲
禮賓府

粉嶺真係平行世界黎架

青衣
好多住宅區，千祈唔好比班廢老港豬食到呀

美孚等左好耐
明明巴士總站個位都幾有用

葵涌邨尋晚破處

火炭駿馬、穗禾、工業區都未破處

三家村間富臨俾人裝修過，加返小小分

唔係嚟咖

同埋四順呀
好多藍絲廢老

on9
銀禧花園成幾座都係狗屋呀

全港最垃圾地區，藍屍廢老狗屋集中地

認真痴線 每次有活動油塘都一定冇事
啲人如常生活
真平行時空

觀塘 秀茂坪

沙頭角

太和

麗港城

藍地到洪水橋 堆圍村吖
全部鄉黑地頭 黃嘅都唔見多個 藍絲廢老極多
0黃店 on撚9 全部藍店

秀茂平啊屌

喜靈洲

屯門碼頭 完全係平行時空
721 831 101 1111

長州

諗起啲人搞青山狗屋個次無狗理

吉野家下晝都仲有好多人, 優品360次次行過都仲有人

觀塘

聯和墟

大帽山

南區

牛頭角

Ou

支持

石籬/麗景山

垃圾廢老區 仲有觀塘 慈雲山

深井 燒鵝吾食tg

俾淋病聞下

成個石籬好似平行時空

好想比廢老感受下

的確...

skm放tg唔知會死幾多廢老

仲有梨木樹

鑽石山

東涌逸東邨 藍到黑

可惜乜柒都無 無狗會入去守

奧海城，九龍站

紀律部隊宿舍

南昌

平行時空之 油塘

呢個真 勁多廢老廢中

各個山區

畢架山，秀茂坪+四順，翠林，慈雲山。。。n

慈雲山好似有結界咁 生活一直如常

筲箕灣絲打表示....

幾時可以放兩粒

何文田＋愛文

全港放勻佢啦死黑警 咁撚威
全港人一齊聞tg

個個位真係無撚敵

基本上係荔景山最難去既位咁濟

慈雲山 樂富 油塘

火魔法嚟

美林大把藍絲廢老

平衡時空

Csw

赤柱，清水灣個頭

牛頭角plz 快啲比成邨廢老食下蛋啦

奧運，大角嘴，海富富榮柏景灣

可以試下搞協和街

真心結界

冇

有入無出，基本上得私家車同的士小巴上

域多利道一帶

prof 之前住奧運站附近 同我講奧運站啲樓有好多都係租比中聯辦番工既人做員工宿舍 千其唔好搞奧運站呀

何文田 OU
平行時空

唔講真係唔知
千奇唔好搞奧運站呀！

西貢冇鐵少人去

Cctvb

死位黎 入左去走唔到

行山都行到你索哂氣

太古屬於鰂魚涌喎

真係好弱 港島東孤島

長洲係平行時空

牛頭角冇tg

粉嶺？調景嶺？

無錯

如果行上去基本上實走唔到

由公大行過去何文田站

點解咁介意係咪每個地方都中過
每次都會失去手足
有啲地方唔啱打就係唔啱打

基本上隔咗條櫻桃街就係兩個世界

深井 平行時空

共通點全部係山上面

計番個高度/海拔黎講都差唔多

其實粉嶺上水應該一齊睇會好d，因為多數粉嶺人都係去上水

冇廿幾三十分鐘唔洗旨意過到去

可能被個大坑東波場頂住左

不過應該都係因為多藍

究竟東涌算唔算離島呢？

油塘有狗宿舍

正想講 景峰-嶺大-富泰-屯門鄉郊(藍地、泥圍

一撚定係油塘！！

石陜尾

赤柱 全部鬼佬 離地仆街
點會出黎 飲酒扑野仲好

廢老集中地

仲有黃竹坑

大尾督

石籬真係一個完全隔絕既山區黎

基本上得一條路入同出

睇地圖見到 曱甴屋好近唔洗2分鐘即到

司徒拔道

幾步就係狗屋 而且難走

如果個邊放tg林鄭應該公開切腹都唔掂

石籬石蔭安蔭同梨木樹好似烏托邦咁，人人安居樂業，樂也融融，每家每戶幸福快樂，總之鄰近小國發生嘅事唔關我哋事

BTW石籬友表示歡迎各位移民入嚟

其實房署個邊係咪唔計埋入何文田

成個北葵

無人講荔景

長洲 南丫島

粉嶺好似真係冇
有冇粉嶺手足答到

最廢地區

石硤尾幾時有打過。。。不過佢d黨鐵閘大大都係會詐死

計呀 點解唔計

平行時區

南港島

美孚啊😡狗也不屌既地方
等到好辛苦

飲鉛水都夠啦，使咩食tg。

名都有得你叫

坪洲

竹園幾時破處

你想我地點上嚟呀大佬，你哋落嚟好過啦。

深井 完全不食人間煙火

油塘鯉魚門嗰邊？

九龍城
正宗平行時空嚟
周圍都死廢老

好似都有唔少邨童，黑幫紮根

數碼港啲鬼地方

等左skm好耐

廢老區不了

林鄭屋企

坑口

真平行時空

康城
地方太偏

布袋澳

珀麗灣
一世食唔到

堅尼地城
堅尼地城
堅尼地城
堅尼地城
堅尼地城
堅尼地城

烏溪山站，多豪宅🤘🏻

講緊15以下，得啖笑

Agger 成日見到條橋啲文宣俾人撕走哂
應該俾班死廢老吸下tg

快啲嚟火炭

北角

琴晚見到樓下有人set roadblock
一分鐘就比人拆咗

平行時空嚟⋯⋯

林村谷

大嶼山

烏溪沙100%

青衣琴晚有份BUY TIME喎

康城，一定係康城，我屌你老母

半山

觀塘8月5日第一次 游泳池隔離呀

半山區等咗好耐

堅離地 日日出面打緊大仗
佢都好似平行時空咁

南丫島

筲箕灣？

屯碼

針唔吉到肉唔知痛,半山藍𢇁覺得點射都唔會射到半山喔

半山 西貢 何文田 康城

計啦當然 去到常樂嗰邊
反而何文田站實際上唔喺何文田

美孚新邨 啲廢老話要殺哂班中大學生

18區已經全齊

羅湖

何文田去到培正bo

荔景，仲要係重要轉車站，不過地勢極差

禾輋唔算
應該火炭站果條路
御龍山銀禧駿景園果d
樓上穗禾苑應該都算火炭
仲有工業村

梨木樹
貴為廢老集中地嘅公屋邨 明明係去城隧嘅主要路段 但平靜到藍黃食店地圖一間有關嘅餐廳嘅資料都搵唔到

深井 荒島咁

機場

鰂魚涌

真係，葵芳打到傻，一行上茘景就即刻平靜

係咪最慘既地區，最近狗屋，但係冇tg

你地係咪當杏花邨冇到

tkx

但我講緊房署向東嗰個方向 就係常樂嗰邊 都係何文田黎
培正係房署向北行落去

快閃房署總部 政府合署

紅磡狗屋過兩條街就係喎

青衣15分鐘前解鎖胡椒球

就黎變日經

啟德

蝗村啟德

Arm

算既 長洲坪洲南丫島

美荷樓個頭好似放過

搞唔過

新界西代表 兆禧 悅湖

文娛中心到筲箕灣完全係平行時空 好撚想係樓下炸幾粒

堅尼地城！！！

石蔭安蔭石籬

好想炸上耀東

葵芳狗屋都係過兩條街

山區

我媽仲係覺得唔出去示威就無事
利申住西貢

真係只限快閃

翠林

堅離地廢老最多

Agree

我都覺，明明港島線，前後全部中晒都冇事，係耀東落到愛碟灣都冇，係結界

大角咀

何文田囉 要講幾撚多次

堅離地成
好想俾班廢老聞下tg既味道

四順
安泰安達

慈雲山好似冇?

走唔到

對唔住囉

何文田ou

公大請爭氣

石籬啊屌 狗都無隻

快啲比班廢老食下tg

琴晚淘大先放完您活係平行時空？

油塘啊屌 好想無時無刻聞tg

好想俾屋企個藍絲老母食下TG 不過我呢個位食既機會無限接近零

鑽石山！？

荔枝角？

18區黃藍食店Bot

係自己樓下放

呢個真

杏花村 馬料水 離島（長洲除外）

半山???

掃管笏

鄉黑班圍村佬

山頂有＄區

鰂魚涌 希望比班廢老中 嘆下

美田邨

西貢睇死一世都唔會食到

Tg可醫腦殘 邊度藍

12/11 土瓜灣破處

油塘呀！！！ 俾啲死曱甴自己食返啦！！！
黑警死全家

你暈咗幾耐

沙頭角
石澳
中半山

西貢 赤柱 掃管笏 油塘 茶果嶺 慈雲山

彩虹 石硤尾 有冇 ?

大窩口 ? 荔景 荔枝角 美孚 ?

粉嶺 快撚啲唔該

大角咀, 北至詩歌舞街, 南至富榮都未食

中半山 淺水灣果頭全部都未 目標都要佢地食！！

大欖小欖

赤柱嗰邊同離島就算啦
入去都冇嘢做

北角 則魚涌？

如果計地鐵站南港島線全線除金鐘

今日同人吹水
佢話南丫島

金鐘

堅離地。。

大埔工業邨之後一帶汀角路

鴨脷洲

渣甸山
啲仆街藍絲都住晒喺嗰度

半山
禮賓虎

寶馬山

錦田十八鄉

淺水灣多鬼又高級

Smp

赤柱
薄扶林

荔景呀 我呢邊九成廢老 快啲比佢地食下tg

安達
安泰

啟德，廢老藍絲集中地

太撚荒蕪 冇戰略價值

粉嶺毒撚到完全冇人提

美孚友之前有出黎
近排跨曬區？

西貢深紅地方，連starbucks,中銀都完整無缺

淘大 ？

我岩先想講，唔該快啲黎個tg俾屋企兩老試下係屋企都中tg，等佢哋醒下，日日嘈一仆街

奧運！

全部離島呀笨

何文田
淘大

大部分人未覺醒 但當中好多人唔妥警察
泰國人社區老一輩講的是良心 有屌狗
唔係黃 真係純粹講良心

我敢肯定 如果班狗夠薑射粒TG過黎
我哋隨時變黃 黃到發金嗰隻

利申：廿年龍城撚

平行時空黎 上水狂射 粉嶺人繼續食花生 不過粉嶺好似重藍 民建聯票倉黎

長沙灣 荔枝角 美孚

今晚9點半食咗胡椒槍，3發

奧運站

粉嶺真係世外桃源

啱先唔係打到咩

何文田及跑馬地 ?

啱先九點半三發胡椒槍，長發巴士總站

藍到發黑，想請廢老食

恒大？OU?

日日出去都諗幾時可以冇晒啲欄

真

九龍塘 窩打老道！成排國際學校獨立屋

好似唔覺有放過tg

朗屏

油塘 超級藍區域

西貢 薄扶林 清水灣

深井
南昌
西九四小龍
日出康城
西貢碼頭

權貴住既地方
簡單答哂你

機場
東涌
寶蓮寺
羅湖

東半山西半山

身為油塘人真係好愧疚 油塘真係垃圾地方
公海一堆mon po狗 又聚5到人
利伸成日去第2度發夢

做咩skip左荔枝角

大窩口算未食過，但聞到葵涌邨個邊d tg

青衣夜晚出埋橡膠啦已經

西貢市

秀茂坪 係就快

山頂，石澳，淺水灣，深水灣

大家仲用大地標黎分地方？
就黎用區選個地圖講邊到未食過都得喇

city咪食咗

赤柱，淺水灣深水灣 大把啦

美孚新邨 深藍

多老嘢就真
同skm好多小山坡，白田/澤安/石公，又窄又迫，界限街一封就要上山/返ssp內街 (球場有條路接通狗屋同樂會)，幾危

油塘最安全

唔係深藍就有錢人區

呢兩日開始多人塞，加上附近村路四通八達，食tg指日可待

Agger 大量廢老新移民同曱甴
孭離藍田今日都開打了

公司好撚多離地藍絲住西貢，希望佢地早啲接受震撼教育啦

兆康真係平衡時空

不過油塘地理位置不佳 加上有千幾戶狗宿
真心唔想手足入嚟 打唔過

利申 油塘人

希望有第二round 360仲好地地

點解要等到tg射你哋先變金呀

遠離黨鐵站/係山頂個啲廢老屋村

油塘聖域嚟 琴晚藍田放十幾粒tg都吹唔到過嚟連風都有結界

啟晴啊屌你老味好多燈柱

無計
大家落到黎香港無非搵食
佢哋係被動啲㗎喇

啟德啦屌 俾班有錢人受下

錦田

每次發完夢返屋企都知道一定安全

點解唔搞禮賓府？

1028毒氣算唔算

啟德
啟晴啦 鉛水唔驚 唔知tg驚唔驚呢

何文田啦，平行時空

港交所

葵盛？

三門仔

康城？

西貢唔係尋日食咗未

希望火炭放tg
打撚醒成班平行時空既人

利申 火炭人

何文田大部分大陸閪，活在平行時空，聽過有腦細叫員工冇車返工就落旺角轉小巴上何文田，又弱智又冇人性，真想警畜上去請佢哋食吓tg

推

火炭真係好平行時空
明明連接cu同沙田兩大戰場

石硤尾廢老區

豬大

雖然油塘係癈啲但係要澄清係食過椒架不過範圍唔係好大又淨係喺高翔所以唔多人知

杏花邨
快撚啲唔該

美孚 廢老集中地

因為自己區太頹

我住堅離地城
冇食過
中聯辦結界

噴完五大訴求 缺一不可 第二日俾人油反哂

啱啊 點解啲人仲可以正常返工
當咩事都無
真係好撚廢

筲箕灣杏花邨?

TVB TVB TVB

咁你應該由第一場示威直播開始睇起啦

十大屋苑未中tg好似得返美孚海怡半島同杏花邨

油塘呢
幾時到油塘
日日做跨區學童好攰

真我細個住過

真鳩叫無回應

深藍親戚住慈雲山 佢地幾時先會喺屋企中tg

洪水橋

我出

仲有個沙田馬場

地理問題好難食到

黃竹坑？

冇錯 我都想我家兩老震撼教育下

日出康城

水泉澳 蝗邨日日都平行時空緊

真...好想俾啲廢老食下

頸都長都未等到

沙田小瀝源
廣源同帝堡城
隔離恆大加大老山

荔枝角又多中產又係工業區其實最適合開花

果日係滅火🧯

試下比新界啲牛屎佬食下煙紅+藍都變黃

幾時破奧運處 要俾啲癌屍醒一醒神先得

佐敦谷！淘大後面！睇返上年個區選票數！呢度勁撚多廢老投比顏汶羽呢個民賤聯嘅賣港賊係時候要佢地覺醒啦屌.

數碼港
大口環
摩星嶺
華富
華貴
田灣
置富
赤柱
淺水灣
深水灣
半山
山頂

樂富都好似未

石硤尾/白田
廢佬村集中營

機場
大澳
梅窩
欣澳
迪士尼
南丫島
何文田
四順（？）
沙田四美
鴨脷洲（？）
數碼港
華富一帶
奧運站
掃管笏

東涌食左啦

科大（豬大

好多係ICC返工既大陸狗住奧運

千奇唔好搞

求下各位文宣手足幫手搵資料

求幫忙

美孚 荔景

ou個地理西到
根本冇可能守住，仲要一棟一棟分開……

邊洗第二日 幾個鐘就無左啦 之前夢試過

放心 九龍城成世都應該無TG射入黎

淺水灣同赤柱一定食唔撚到TG！全部都有權勢鬼佬！政府點會俾黑警攻入去呀！

真 喺深水埗 太子 九龍塘中間 好似異常地平靜
因為石硤尾機動部隊行動基地？

點解可以完全冇葵盛
呢個存在感

黃竹坑

孤島

錦上路

呢啲真係完全嘅平行時空嚟

九龍城咁多舊樓，隨時啲窗都閂唔實
但重點嗰度啲街咁窄玩唔到啲乜
只係啲食店就大劑啲

洪水橋
錦田

窄到顛 泊哂車根本冇位俾你玩

雖然嗰度有幾間裝修對象

係啲碼頭放下tg

我大埔人都睇唔過眼 粉嶺你地一定要食

九龍城啊 樂富啊😭

南丫島?

喜靈洲，坪洲，南丫島，長洲

冇咩戰略價值
我估rb小西灣道都唔會有tg

呢個真

成段青龍頭都無事

長沙一帶

差唔多都埋邊嘅地方，整完都成個交通系統都無大影響

行去果度做嘢送頭機會大

好似入撚左結界咁

不過慈山都多手足

半山呢

調景嶺
個到啲港奴星期一係地鐵站排到排到二點仲係到排

壽臣山

已經搞緊

學校村起義

都打到上葵涌村 死都唔打埋上葵盛

葵興
旺中帶靜 次次都係葵芳/葵涌村開
係尋晚聞到少少

好想比葵盛廢老試下tg味

黑社會地頭呀

識玩一定跑馬地

食過兩次啦

鳳德外面蒲崗村道，同雙鳳街都有喎

油塘 狗地方

雙鳳街中過啦

蒲台島

林病之家

鬼佬地方都無
愉景灣 赤柱 西貢呢啲

黃竹坑狗隻學院

sor lo

潮聯班老mk嘛 死黑警夠膽搞咩

油塘同鯉魚門好多廢老藍絲新移民
可以諗方法搞到食彈
鯉魚門廣場個到全部住宅
一放就全部都會食到

大西北都真係好多地方未食過！
我親戚係錦上路啊元朗住村屋真係開開心心撐警+屌示威者
我住兆康都冇

獨立咗

屯門田景，良景。呢到藍到黑

東涌幾時?

半山都未

早兩日好似燒狗屋嗰陣
btw啱啱青衣都破埋處喇跳起yeah

好和平

跑馬地？

教大

小西灣
要俾班藍絲廢老食下TG，俾POPO嚇下先識驚🙄

小西灣係總站！無車出，唔係就會癱瘓成條線咩？

九肚山, 紅山半島, 淺水灣, 華富村, 華貴村, 海怡半島, 鴨脷洲, 何民田

記憶中上面幾區都未見識過 TG 瘋警, 當然亦可能已經享受過不過我無留意新聞

梅窩大澳

開咗齋啦

唯一要小心既係比狗吊住尾

數碼港

錦田 有鄉黑加持係唔同啲嘅

粉嶺真係平行世界，可能太細又有ptu營

幾兩日咪漂咗嗥囉

中國人聚居地啟晴邨

愛蝶灣

長洲, 中英街,錦田, 大生圍, 沙頭角

基本上新界啲村屋都冇

比卡超屋企

西灣河打後

順利果邊？

康城
根本就係荒島

石籬

梅窩一定冇 唔係d牛會死能哂

北葵

前日射左啦屌

下路未 即係偉恆昌嗰度
依家上路同下路完全兩個世界

馬灣？

啟晴邨
德朗邨
最多新移民，等佢地都試下TG味道

青衣有 長發個度

食過啦 有次港島西遊行

港島人, 所以只熟港島地方:
筲萁灣 (肯定未)
杏花村 (肯定未)
華富村 (肯定未)
鴨利洲 (肯定未)
赤柱 (肯定未)
石澳 (肯定未)
山頂 (肯定未)
堅尼地城 (應該未)
小西灣 (應該未)

有錯請提點, 同埋以上係只至16/11 上午11:50

係就快啦

九龍東最垃圾地區

大潭

太古城

何文田山

超多醫生住 個個又有錢 整一粒包政府要驚到縮返入阿媽個西度

呢位院友昏迷左幾耐?

九龍塘夠多獨立屋同國際學校, 咪又係照射

無射到咁入喎

鰂魚涌太古坊，北角官小嗰頭

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

真。香港人，反抗，屌狗打狗

平行時空到一個點

九龍城

其實個交通位置一流

成條南港島線

羅湖
同落馬洲

青衣破左處啦

應該係全港最藍既區

每次去九龍城
的鋪完全唔會落閘

馬灣
一放TG耶穌就會開架方舟比全港逃生

油塘呀平行時空黎架llm!!!!
幾時油塘先破處

筲箕灣地型問題都難搞，同埋封路冇乜意思
要封要搞係西灣河就搞掂

半山區

洪水橋 勁多鄉黑同大陸人

筲箕灣？西灣河唔等於筲箕灣

唔好玩啦 無路走 ... 好易比人捉

有一個地方我相信點都唔會放
係呢個post都好似被遺忘左咁
就係深井，出面打哂仗都好似平行時空咁。

laji山頂

粉嶺無食過TG
但人跳樓
［慎入］尋日又有兩單跳樓案！其中一個爆頭！

🤣

八鄉狗屋
人傑地靈
仲有李漢民有咩罪案都會遲到

寶達?

寶達

見到自己住個地方，但太危險只可以快閃下rb，之後就去同區另一個地方幫手之後就俾人屌自己個地方平行時空垃圾，明明我知好多做到野嘅人係黎自自己個地方

山頂、鴨脷洲、深灣、赤柱、淺水灣等

陳同佳放監嗰日放晒風俾你哋上嚟又唔上
住附近表示餓咗好耐 幾時俾粒tg我嘆下

街市中左招

西貢由頭到尾都冇事

［區選］藍絲散水運動，正式開始

青衣前晚射撚咗起碼9啦 破哂處 連個街市都污染嘛
我諗仲有西貢？ 同離島

八鄉囉屌你老母

嗰次去到石塘咀，未到堅離地
真心想tg嚟
等屋企嗰兩件港豬食吓
話我仆街不孝都係咁話
到時唔好問我借豬咀

慈雲山依個結界 係無論岀面打得幾勁
啲廢老仲好悠閒咁買餸

大坑

好多後生都係黃
以前大遊行真係等車條隊全部黑衫

後生真係黃嘅多
呢排慈山都比之前重狗咗

睇呢個post咁講真係18區都多廢老同未食過tg

過黎西灣河

火炭好難走，街坊又唔多

正傻西！你地打飛機就叻！
真係當香港你哋玩晒🤪⋯⋯大把地方未試過啦⋯⋯
中環干德道羅拔臣道你咪整啲嚟嘆下囉⋯⋯仲有九龍塘延文禮士道果堆獨立屋呢？
其實你哋搞嚟搞去只係玩到社會低層人士，唔會影響到正常人㗎😅

大角嘴&奧運？

杏花村

KH

油塘啦屌

其實正常後生都係黃
所以將軍澳一帶先咁黃

Push

深井 太平到平行時空

石蔭石莉

次次旺角開片都會飄啲過去

梅窩貝澳大澳長沙塘福

油塘?

大尾篤

馬灣友表示以為住緊喺外國

第一城？

超級堅離地+廢老集中地

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

麗城都未食

趟門

慈磚出

小西灣?

禮賓府同高官屋企，從來無人搞過官邸。

十月data出左
冇野wor